感覺上呢個升市係一個局

稱帝呢樣野內部應該兩年前一早通晒天
整個升市係為左俾人走貨
炒高係為左將來暴跌 跌到落升之前個原位18000
之前無北水果幾日反而爆升
北水一返就跌
然後乾升為左再派貨
愈諗愈覺得16年開始個升勢係一個局
而家出左消息 部份人士散貨加快
同時為聲勢點都再托上小小 唔排除40000
然後就真係18000見了

又鳩up

如果睇到4萬點，你而家唔買都仲有機會，4萬點買反向etf 發過豬頭。

15年大跌都係個局

如果真係派貨 星期五北水成交點會得幾百億?
我反而覺得習帝會 大力做市， 做一個國富民盛幻象， 恆指4萬點

吾皇 萬歲 萬歲 萬萬歲

估美帝好過
支那跟本唔想跌

樓主個名

樓主打呢篇野果陣
有無忍住笑

睇5幻

最少6幻

咁似啲財演講嘢嘅

共享國家經濟成果

咁做市法 會唔會最後所有貨都係刁大自已持有?

晒9氣

以前食個茶記早餐都係2蚊，依加40蚊，一定係個局

一定係，無理由過左二十年由18000點升到33000，所以要跌反二十年前個價

每升一千點就會有人出嚟話係一個局、熊市近了

起碼49000

起碼40000

屌你老母49000又得罪你？